有冇人喺DONKI買咗口罩

Donki 白色口罩 想問下點樣分前後？
朋友話條帶個接駁位要係入面
但上網睇片話摺口要向下
如果啲摺口向上會兜住啲細菌

但喺街見到有人條帶個接駁位係出邊
究竟要點分？

好人一生平安

其實有啲口罩係"風琴位"向上
如果你隻口罩本身合規格, 其實你幾層構造會擋到
嗰啲咩"向上會兜住啲細菌"係好insignificant

睇繩同埋鐵線啦

你張相個面係外面
我都用緊donki 口罩，識睇少少日文同查過

補多句, 你嗰啲細菌病毒微粒之類, 其實靜電都會癡係表面
唔好以為咩"摺口向下"會跌番落地下

其實我係跟佢橡筋個位分前後

我都係睇啲片講 真係唔識
感謝一生平安

感謝你 好人一生平安

你係唔係橡筋係入邊好似我張圖咁

搵一滴水試下
防水個層向外
好似係

個盒會寫 影出黎睇下

摸吓個鐵線位，向外突嘅就係外面

正常係見接駁住口罩見繩頭既係面

防水層向外，吸水的朝內
如果紙面吸水的朝外
會吸附水氣令細菌依附口罩上

我都係睇橡根位分前後

佢哩隻三次元係咁戇鳩
上面嘅風琴位向上
下面嘅風琴位向下

而家個面係外面

認真 似陰道 姐係啲風琴位向內嘅係入面

有啲口罩係由中間起有兩個風琴位，目的係貼面同下巴
試下由側面望個新口罩，中間拱起既果一面就係對外既面

睇包裝說明啦

我都用緊啊
風琴位向上係出面
你睇個橡筋位就知
同埋你一拎個口罩出黎會有個弧度 跟住帶就得

Bytheway你盒口罩幾時買架？香港既？

呢隻都唔算難分
有D日本口罩難分到仆街

最緊要
1.防水面係外
2.鐵線係鼻位(唔理外內)

感謝你好人一生平安
一月中喺荃灣Donki 買

我都爬左好多文先識帶
同你一樣時間一樣地方買

條連接著果面向內啊

三摺口罩 摺痕向下對外
四摺口罩 摺痕兩上兩下對外
六摺口罩 摺痕三上三下對外
結論 你張相嗰面對外
口罩太多款 講唔哂

利申 識人熟口罩 啱啱問完佢

算好彩嗰陣時買到2盒
我睇到有啲人話戴錯正反仲衰過冇帶
然後喺街又見到有人條橡筋喺外面
所以都係問下大家

感謝你好人一生平安

好人一生平安

橡筋位完全唔關事。。。
你果款凸出來係向出
凹入去係向內
你個咀說話有活動空間

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢說明寫住橡筋向內
日本口罩全部都會寫邊要向外/內

睇鐵線啦
鐵線明顯咪即係出面

今日見到呢個post
應該可以參考下

好多人問 多到就快要你問我答

日本正品反而好多係向上加向下, 其實無問題

掛耳線係外露定貼面嗰邊先啱？

我都係用呢隻，其實前後唔難分
睇條耳繩就知

貼面

呢個方法最準，唔洗睇條繩或者風琴
或者睇返個盒都多數有教

呢款咁好似係出面外露？

兩種都有 有外耳帶同內耳帶
所以唔應該用呢樣分內外
最正確係要用摺痕分內外
因為口罩有太多combination
吸唔吸水 内外耳帶 顏色都可以變
唯獨摺痕方向只有一個正確答案

水壺噴下就知

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

接口位係出面

我覺得 摺位 凸出去 係外面

凹入個面 係 入面

而家呢邊係外面
同埋其實你拉開就會知
因為一定得一邊係自然地凸起

其實冇分 兩面都得

唔一定架，我用緊嗰款日本係出面

太多學問

上下拉開就會出左個形狀

隻隻唔同，要睇說明㗎

要睇質地，粗糙面向外

左手同右手拉 出既形都唔同

你幾時買㗎 我買唔到

你依隻唔係摺口向上
你睇下 下邊個到摺口係向下
你依種同一般個種單向風琴唔同 係雙向（上邊向上 下邊向下）
你以家影個邊面就係向外個面

有啲日本口罩會喺底到寫個外字，呢種就唔知啦

防水外面

睇風琴摺痕
最中面向出就係內

有口罩外面都係吸水
妮飄Nepia就係

看圖 無記錯好似真係向上

明明睇質地都睇得出正反面

BMC點分？一月中係藥房買左兩盒bmc又係咁上下設計，分唔到

我都想買
係咪要朝早排？

哩個偽科學呃左好多人

推呢個
有一面特別薄，睇到係鐵線，就係外面

DONKI呢隻鐵線嗰面係防水 (上面PART風琴向上), 即係外面
因為我上個月日本都係買左呢隻, 今日試完滴水先發現一直戴錯緊

bmc都係四摺 咪兩上兩下對外 同樓主張相一樣

有無人知presto個款係點戴

有相就答到你

呢邊應該係向外？

如果無得買，只好唔帶罩！無法㗎！

係 向外
戴嗰陣中間膠條記得向外屈一屈 透氣位會大啲

流野黎,唔好用

平平地同你收
留TG

唔該哂